【不服來辯】點解要入香港警隊呀？

點解入香港警隊？
巴閉囉，極權主義，疊馬。
我唔妥你，我可以拉你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你示咩威呀？出嚟反抗吖！
反抗呀！
反我吖！反吖！
你反我我打死你，點呀？
我駛鬼坐監呀？我駛鬼負責呀？
你話美國佬你偶像吖嘛，你去過美國未呀？
民主國家吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢想打壓人權佢做唔到；
你知唔知佢親眼睇住夥記犯法，坐監，佢掹唔到。
你知唔知美國佬諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做好人，
佢唔想守美國法律，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都想有特權，我都想。
其實，做唔做狗，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

如果我少啲良心，個人冇乜道德底線嘅。
我都會去當差先去犯法。
起碼唔駛俾人拉先。

你點知的

自己人？

共產黨認可合法黑社會

我只係從人渣嘅角度去睇
當差百利而無一害
起碼有1,200,000,000人當你神咁拜

人哋話日本山口組係合法社團
我話香港警隊係合法機關

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

聽講話日本黑社會對市民好有禮貌，而黑警就

想打鳩人就可以打鳩人